# 배터리 

### 배터리 설치

<img src="../fr/images/install-battery.png" width="600px" style="padding:5px 5px 5px 5px;">

### 사용 안내

- 배터리 선을 임의로 잡아당겨 분리하지 마세요. 손으로 쥐어 조심스럽게 분리해주세요.
- 다른 브랜드의 베터리를 함께 사용하지 마시고, 모든 배터리를 동시에 교체하십시오.
- 배터리가 올바른 방향으로 들어갔는지 확인하십시오.
- 다 쓴 배터리는 배터리 박스에서 꺼내십시오.
- 배터리 박스의 단자 사이에 금속 물체를 두지 마십시오. 
- 일반 배터리(비충전식 배터리)는 충전하지 마십시오.
